政府日日印錢，cash out正笨柒

而家啲錢可以無限印
政府日日喺你荷包度搶錢
我哋唯有將現金變做資產先可以保值
只要一日政府唔停止印錢
資產長遠嚟講都係睇升

Agger???

停左 拜登唔記得開